打場貿易戰中國就四面楚歌 但美國好似一d事都無

美國最大煩惱好似都只係校園槍擊案

支那已經係努力封鎖國內消息
都可以咁多負面新聞流出
可想而知，內部可能仲誇張

但美國係訊息流通
到而家呢一刻，仲未聽到美國因為貿易戰
出現咩社會問題

明明一兩年前仲話可以打贏美國

推

香港要贏
支那要輸

投票結果出爐啦 多謝大家

[投票結果] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

開頭話會影響美國物價
物價嘅嘢，而家過咗咁耐，有問題嘅話國民自己feel到啦
其實得支資焗住支那製，外資好多都轉去東南亞例如柬埔寨越南泰國嗰啲開廠
係支那先以為自己無可取替

吹到自己有幾咁勁 又話咩採取反制措施

而家呢？？

亮⋯ 劍

斬自己友回血

成鳩日以為自己係天朝大國，結果咪比人收皮

開頭咪又係美國啲農民嘈吓
但一出補貼咪收聲

瘦死既駱駝比馬大
個個仲要係美國，真係當人流咩

made in china將會比made in vietnam made in thailand全面取替

仲有made in Indonesia
你去超市求其睇一樣食品都可能係印尼出

人地人工低 但心脹冇支拿人咁差 雖然品質都未及大國好 但就最起碼安心用同食先

支爆

低端製造業其實大把國家爭住做，只係最多要俾多少少錢

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

文宣核彈 - 為恐怖主義正名

恐怖主義標籤係諸國用嚟打壓異己嘅手法，「國家當局可用以將政敵或其他對手非法化，從而使國家武裝部隊可理直氣壯地打擊敵人」，包括支那對新疆嘅打壓，都係以打擊恐怖主義為名，效果顯著。若果我地為警隊嘅恐怖主義正名，絕對係致命打擊警隊嘅合法性同認受性嘅方法。
佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別襲擊製造恐怖氣氛絕對已經係恐怖主義！我地係嘅係要為警隊嘅行為正名！
警隊失控無差別襲擊，係屬於國家恐怖主義嘅行為，已經超越「過度暴力」、「濫捕」同「濫用暴力」，依啲字眼淡化佢嘅「拐帶」、「恐怖襲擊」等非法行為，警隊嘅行為喺好多國家已經係可以定義為失去合法性啲武裝組織。
而且加上721恐襲同打後嘅黑警合作，有理由相信依個恐怖主義組織係跨越明同暗。現時警察喺民間嘅認受性極低，成為過街老鼠，執法行動已變質，失去合法地執行職務嘅能力，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有47,412/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 14:11）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

警黑合作 恐怖治國
警察本色 恐怖組織
槍炮化武 無差別襲擊
警黑勾結 武裝巴結
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

821守衛香港 反警黑恐怖治國 反恐大遊行/集會（未定）
821 - 元朗恐襲紀念日

美國最多咪班弱智白左盲屌下侵侵
但而家兩黨一致要打殘支那

中国亮劍美帝驚到縮埋左咪咩風都收唔到囉好似係

支那仲要傻到去搞人地官員
呢舖佢地大檸樂

大家齊心一齊㩒晒啲錢 唔好俾佢回血

侵上個月叫4個小數族裔議員躝返去

真第一經濟體會打唔嬴假第二經濟體？

中共咩都係假，由以謊言建立既國家本身己經係一個笑話

一個買家，一個賣家。
我唔撚幫襯你，大把人爭住奶我袋底叫我幫襯佢啦

有貴到咩

但俄仔又出黎刷存在感

Pelosi係唔代表下面哥班係
下年比biden算到真係冚球剷

中國內陸果d 係出事係自己身上先知出事
例如 護旗手無屋番

俄仔唔出黎，美國邊有籍口做大事

亮劍吧

世界上唯一仲存在既超級大國
超越美國..？d支那憤青打飛機都好信

係香討個平衡世界到支那就快贏,美國就快輸

住緊美國
生活完全零影響
就算講買衫其實好多南美製造都係平到唔洗錢咁
肉類農產品更加係全部本地貨
最大影響可能係電器囉，但係好多人都知電器喺越南都好多生產線
兩個國家最大既差別就係美國既生活必需品係自給自足
支那既生活必需品係需要入外國貨，佢地自己搞死左自己農業

廢老：啲廢青英文好托柒咩
快啲學好煲冬瓜好過

道出重點

有嘅 係農民好慘 但係美國政府都有補貼（雖然唔夠）

咁d美國佬對貿易戰有咩睇法
有冇屌侵搞事

點會甘㗎
禾地明明有5000年歷史

支那而家d人工都唔係平

美國農民最慘咪少左收入
但至少衣食無憂
中國農民同班底層平民就

中國口交部名不虛傳，吹得就吹

巴打而家美國對香港人權法案點睇
呢個法案好重要

成日J歷史但係對文化破壞最不遺餘力

根本中國就企都未企得穩，就爭做大佬
真係未學行先學走，係人地個袋賺多二個臭錢就以為自己好巴閉

中國或會趁機推動高增值產業
或成最大贏家

5000年歷史個d比人屠殺晒 冇死既一早流走左去香港或者西方國家

有咩事咪發美債全球搶住要 人民斃不了

美國高科技農業技術vs中國手動式耕種

都有既 農民有嘈既

香討真係cls

貿易戰開始到而家打過兩份工
啲同事態度完全係wfc聽親都係啲大中華親戚屌侵侵
可能我呢啲基層識既人都係基層啦
反而local同事對於呢排香港既事仲關心過貿易戰
感覺佢地對侵侵既態度又唔係話支持，似係純綷覺得呢個總統so crazy, 係一個中性評價既so crazy
佢地有喺我解釋晒中國既邪惡之後有問我should we stop buying from china?

支那冇quality 已經失敗轉型

721

話時話貿易戰開波到而家美帝未有大型示威既

但唔瘦

支爆，吹左十年，今鋪最似樣

若然屬實 中國或成最大贏家

支那根本係紙老虎

輸出革命

美國d商家係咁屌Trump，但平民好似冇咩太大反應

二選一策略做主導，另一項為輔助：

1. 採用經濟制裁方式跟政府抗爭，進行罷工罷買，減少購物，不去大商場，撐小商戶，直至樓價和租金下跌，由商界和大衆市民給政府壓力回應訴求

2. 武力升級了以達到政府正面回應訴求，採取更多快閃行動和勇武鬥爭，而風險是政府靈還不靈，甚至有可能出動解放軍令香港經濟急劇變差

1 或 2， 投票吧！

Y NOT 中國貨只有一樣野有品質保證-假貨

加油啊
要向佢地講多d新疆集中營 社會信用制度
迫害維權 遊戲實名制
各種形形式式迫害同規管

無人可以置身事外

平民無咩人理，對於佢地香港既事只係止於日日喺報紙headline
但其實好多內情佢地唔理解
佢地唔知道官警黑合作
唔知道過期催淚彈
唔知道香港人仲抗爭緊

佢地以為元朗單野只係兩批示威者打
我都盡量講清楚比佢地知

冇得奶共緊係屌

美國大把方法應對啦
係中國咁on9冇美國買貨就食得屎

加上中國經濟開始高於其他落後國家
好多商家都有諗過轉東南亞廠
而家只係加快佢哋既腳步

佢地而家比我教育到會對支那仔拗
Hongkongese & Taiwanese are not Chinese
仲識得反問支那咁好點解唔返支那住

有無投資東南亞好方法 eg 相關股票

農民屌
商家屌
基層買野貴左
咁都叫無問題
就算唔睇外國新聞
可以睇下台灣新聞
台灣都有報
民調仲要低過對家有機會選既候選人

其實點解美國一路要攪保護主義？佢哋好明白自己要點樣做先至可以成為超級大國，首先一定要有充足嘅資源，資源唔單只係石油、稀土，仲包括糧食，所以美國嘅農業一直都做得好好，基本上自給自足完全無問題；然後就係製造業，製造業一方面有外匯收入，更重要係用嚟吸收剩餘嘅勞動力，令到社會穩定，所以大家係好少睇到美國係因為冇嘢做而去示威，示威大多數係因為種族問題而引發的。最後當然科技金融業，呢樣嘢美國一直都係領導世界。

美國人眼中只係一件小事 美國搞個美食節都開槍殺人

示威出埋海軍陸戰隊拉成萬人

黑人白人先係美國既最大難題

今日睇到rthk一個節目
入面有講一個美國商人考慮將生產線搬去中國
我諗點都有影響嘅

美國點會驚貿易戰

全世界嘅經濟制度都係以美國/美元為中心，美國冧咗全世界一齊冧，其他國家(尤其係西方國家)點會畀呢件事發生

中國冧咗就唔同喇，大把亞洲國家等緊接手做世界工廠

中國呢啲咪正宗靠人地起家攞完着數之後又想過橋抽板嗰啲柒頭

［北角=送頭］大陸佬命賤你又命賤？

大集團就話去邊都得姐
細公司點搬黎搬去 一陣搬去越南又制裁
再搬去印度 又話同中國傾掂數

同埋對小商人黎講 大公司搬走對佢地黎講直頭係一個機會

我都見到
原過台灣d媒體可信度太差
係嚴重bias哥種
一定要外媒一手料先準

因為衰係啲商家衰，all in咗大陸，又或者好似蘋果咁，𨳒住嚟爭取時間空間嚟轉場，轉咗場之後就話之你成個支那解體喇。

搬去中國咪有關稅
遲d打得仲勁
因為種族原因 可能直接吞左你美國人間廠
因為中國無法治架

1，因為大家都可以參與，同埋幫助到小商戶有助經濟轉營復甦。

我讀書嗰陣先講緊三千年歷史
原來我成二千幾歲

未去到社會問題既程度
你對比一下支那咩環境
個d先叫社會問題

只要美國捱埋呢一兩期
等d生產線搬晒去東南亞
物價就自然穩定 甚至回落

中國請不要爆，我唔想記咁多國家名，又福建國又四川國又潮洲國

環遊一下五千年古國又要攞十幾張簽證，諗起都暈

中共一貫作風，打外人就碌撚，打自己人就最兇狠

咁呢個一定啦
論實力
美國一定贏
美國有呢d小問題
但中國仲大問題
依家關鍵係大選
呢d小問題有機會令侵侵連唔到任
如果轉左人做總統比中國抖到氣就仆街

sor 錯手負評

呢個我都有睇
條友屌佢個補貼又慢又少
佢就黎做唔住

家陣天災又死人冧樓咁，唔洗斬自己人回血啦，已經要斬香港回血。
到時候政府又捐一大筆錢上去

中共唔係仲有招調低匯率咩

美國農業自給自足食物無問題

其他野都唔係必需品

唔買美國人唔會死

得啖笑

但中國係講緊食樹皮都要同你鬥

因為生產線開始搬去東南亞，而且為親美國嘅地方

其實都應該有影響 不過唔算大壓力

咁美國本身自己都大把產業
又係世界一哥
點同中國呢d發展中國家呀

[文宣組急入] 向中國大陸輸出革命文宣方向

除咗係美國住既香港人
真係好少聽到有人討論香港
自己本土都有唔少問題
同埋最近又有超市槍擊案
所以2020繼續投trump

當權者都移民
邊會有心搞好國家

強國幾時亮劍，等收皮啦

你當Cambodia流嫁

商家佬由入世貿開始已經同中共千線萬縷
所以trump直接迫佢地唔好倚賴中國

之前睇過bbc定CNN既片 講過d農民賣唔出糧食

有呀
破完頂回左一千點

更正，係要人民食樹皮，官依然大魚大肉

成日以為唔買農產品就傷到人，轉向加拿大等地買，點撚知人地加拿大啲農產品都係同美國佬買！

希望唔輸都一身殘

雪藏豬肉可以巴西入口

如果美國真係大鑊你估TVB仲唔日播夜播咩

播緊啦
日日講槍擊案 關稅點影響美國
講到美國亡左國咁

不過美國都好on9
周圍開火咁
邊個順差勁屌邊個
集中火力搞掂左中國先啦

trump trump華爾街出身
一早知你啲仆街龍嘢
係加州嗰啲科技暴發戶難搞啲

Apple intel amd googke
三大賣國賊

四大*

天滅中共

佢針嗰啲都係千絲萬縷㗎
先喺北美拉加拿大同墨西哥歸邊，加咗條約管埋佢地同支那嘅貿易
伊朗就世界毒瘤，親俄親中，而且控制全球最大石油出口路線，支那一早插手中東就係想借伊朗控制石油出口
歐盟就到依家都仲扮盲，繼續同伊朗密密買油，又係唔肯歸邊
同時期俄佬中佬又走去插手美洲幫委內瑞拉個政府
唔係美國周圍開火，要睇清楚邊個周圍插手先啦

波斯灣仲有沙特頂住
不過又係靠唔著

支爆前題係
香港冇哂錢

Youtube d 洗腦維穩頻道話美國人已經波鞋都買唔起
事實係支那人已經買唔起生果，生果貴4成

物價好似真係有影響, 好似話買部中國製洗衣機會貴左幾十蚊港紙

大陸仔話美國已經冇晒辦法 所以要搞香港咁話

三毛帶呢啲風係好事

講咗幾多次唔好用低端呢啲支那字眼。

拜登唔會選到

美國銀行體系健康
失業率仲係低位,有咩好驚

呢個真呀
上鄉土真係以為去咗平行世界

繼續打，打到佢仆街冚家剷

上次民調侵輸比biden
同埋侵民望堅低

美國點會冇事
只係美國會補貼中小企 比時間佢地緩衝
中國就窮到要搶自己人錢咁解

糧食夠自給自足已經可以大大聲
必需品都要求人真係可以惡得去邊

支共必須死，因為香港必須生

好撚貴 仲有請人要交好多雜費
越南都仲係2/3000港紙一個月人工
小好多古惑野
係蠢d囉。 但唔會錯左仲大大聲鬧番人轉頭

貿易聽簫生講美國普遍民眾不關心貿易戰

就算關注都只是保守派民眾。

原本貿易戰好地地 中國：美國 50:50
點解突然四面楚歌？ 因為林奠囉

海外戰線

加油巴打，等更多鬼排支

超英趕美嘛

其實無咩聽到美國經濟嘅新聞，係真係無咩影響定香港媒體無報？fact check下先好

可以話
依家美國重注中東啲親美嘅先
逼不得已都唔想自己去

美国无觉得物价贵好多 可能就系农产品出口关系 反正D场 特别係制衣厂基本上搬去东南亚同孟加拉 中国其实份额少左

點解你會睇得明，啲別字多到噉

邊個係世界大佬，支那豬收皮啦

不嬲唔搞啲政績就咩都冇
依家trump鋪緊大棋
是但搞掂伊朗或者中國就係神仙啦

我地繼續做好自己 輸出革命就得

民主 共和都反共

我話侵侵實連任到

其實最真實嘅分析係
上次佢贏係靠選舉人票
有啲搖擺州只係贏少少
而嗰幾個搖擺州依家民調都係trump輸緊
好可能會反cap，依家仲係比較難confirm到

我一定选浸浸啊 有So crazy的总统先可以无赖流氓政权啊 但更多係白左话佢白人至上 里个连佢个内阁成员都兜唔翻

學好啲中文先出嚟講嘢啦

後果自負

人民日報話中國日日贏，美國就亡國

收皮la

用十四億人鮮血血濺美國

一個蘋果成10幾蚊

假如大陸係靠俄羅斯吊命
一定會欠俄羅斯好多債
有可能要用東北爛仔地區還

算唔算係民主政制既最佳體現？

和而不同，槍囗一致對外

首先真係少
其次就算有報
好多連登仔都當作新聞啦屌
連登同溫層

NIKE 最便30刀就有 大把Outlet

拜登太老 其他几个基本上 废材

白痴都知制裁只會影響到中國同靠奶共搵食國家（eg 澳洲）

美國影響相當有限

美軍最大敵人咪美國國會。

有
lgbt示威

Sorry 漏左几只字

721 過期TG

只要光復東...................講唔出口

讲事实姐 的确最近美国D物价都无咩影响啊

只係美國佬要時間去第二度開廠

資產走哂大陸就知衰

殘體狗

嚟連登 盡量學打正體字喇

仲撚悲哀係人民
清朝人民知道清朝假立憲嬲撚到仆街
中國人民? 沒有中國你香港就完蛋了

睇返以前美國制裁好似冇咩野咁
但近呢十年 特別係拉登之後
美國既經濟制裁太強勁

點會冇影響 睇下債價

吓？你估残体字就系狗？我繁体得手写 上次被人叼我写的慢 唔系就英文唔好 我讲美国哩边的事实姐 我一个美国人唔讲得？

其實現實d講，美帝呢個經濟體幾耐?人哋根基夠晒深，你區區幾十年偷人嘢仲日日打飛機吹奏，傻嘅都知美帝根本當幾聲咳咁啦。

因為美國唔係一定要買中國野中國則相反

中國請人係一定要供五險一金，呢個部份佔咗人工2-3成，點頂

仲有一堆消防設備、符合環保條例既工作又要同班官員疏通疏通呢

世界廠家condom=支那，玩閪哂你d環境，用完咪走奉旨益你經濟？

其實得一邊挨打嗰啲唔係叫戰鬥嗰啲係叫制裁

香港討論區就唔好用殘體啦
一係唔好講 only睇
一係去香討 bady kingdom

但係捱打嗰一邊又唔可以話自己俾人 制裁 咁失威 話係好聽啲

依家好多廠去曬東南亞啦，中國唔係之前做世界工廠撚會發展到？而家廠又無，技術又無，加埋經濟下行、失業潮，捱得唔耐

fine I shout my mouth up, right.

美國班農民同科企之前唔係屌曬鬼咩

中國依家真喺內憂外患啦

美國試過奶產量過剩要倒晒係街
真農業大國

寫繁體慢無問題 講野都無問題
係殘體字有問題

地球冇國家夠美國玩
因為地球係美國佬睇場，經濟 軍隊美國都喺你之上，玩條春

搞笑咩, 就算全世界經經濟、軍事圍攻美國佢都頂得住啦
駛怕你支那? 反而覺得美國太高估中國+有留手, 根本美國出多兩分力就可以玩死中國

依家香港人係極權度爭取緊自由民主
希望美國農民會體諒打9中共
最多我買多d美國生果

正常阿 本來就係因為支那利益大過美國好多先出現貿易戰
攬炒既話一定係利益大個個死先
香港都一樣

中國農業想同美國農業比...? 美國3%農民養活其餘97%人 仲要夠出口養埋中國班牲畜

咁事實上侵侵真係好撚癲
打破傳統乜都屌做twitter kol
但衰既大事其實真係冇幾多

其實農民根本有其他路散貨
只係一直個交貨人收左檔要重新再搵啫
中共係第二到入大豆
果啲地方咪又係問美國拎貨

大家要加快向支那輸出革命思想

沒有香港...

內戰打到咁撚激都平定返
體制完善有小事就解決左先

要顧及民意...
希望今次香港人既勇氣可以影響到美國人
始終自由民主係美國最核心既價值

巴打 打英文啦 不如

佢地d經濟學好奇特，難怪d專家咁廢
以為真係冇Substitution，會整死美國經濟點點點
明明中國本身個國企壟斷先至係扭曲全世界經濟嘅Mastermind
但其實好多替代品，只不過係需要時間去重新調整
冇錯，中間經濟發展會慢左甚至衰退
不過中國成日講話會害埋全世界，明明最怕就係佢地自己會爆

朋友做製衣廠
早兩年縮減中國廠
同時去越南開廠

港台節目 “中國是咁的”，有一集都有講中國製衣廠廠商一早去東南亞設廠和有關利弊

人民幣天天跌 我們美金天天好起來

Ok I will aware it next time

counter中共統戰力量

我公司係做電腦部件貿易，而家基本上冇咩CPU, Harddisk係支那做
多數都係東南亞國家嘅產物

全盛期日本都未夠美國打中國笑死人

五險一金好重油水，根本係俾國企looting專用

貿易戰最大受害者應該係商家佬

根本上支拿就算唔係今年玩完 都好快玩完
因為好多外資都已經撤緊去東南亞

到時大陸定時進貢啲童男童女俾拜登總統就得啦

巴打靠你宣傳出去

係香港討論區打簡體字係大忌 小心俾人問候娘親
巴打你一係打英文 一係簡轉繁先打上嚟

都唔係, 大陸最後冇買大豆, D農民空歡喜一場

“中國式是咁的”
講尾段的美國商人？佢美國廠成本高到死，點賣呀

Thx I think I only use English instead

啲咁鬼低技術既野係人都代替到你 仲要做到個branding咁鬼臭 老實你問我越南製定中國製我寧願要越南 至少不會爆炸

冇錯
美國傳統上係同地理位置接近又或者血統相近人士做生意
如加拿大、墨西哥同埋拉丁美洲
呢堆國家資源都唔少，有d仲發展緊，駛鬼跪地喂支那咩

d 波鞋越南製襟著d 因為果邊整鞋底既膠既原材料係靚d
如果比我買野都係china 一定唔買 越南 馬拉 印尼就買

Bbc有條片 個農場主人話補貼左根本都唔夠

唔洗怕
到時通過明日大嶼又可以送返一萬億去繼續比美國燒
只要我地繼續和理非鳩行，一定可以逼到政府回應五大訴求

仲有人權
你睇黑人小小野比人搞到挑釁就成班反檯

同香港人抗爭一樣
一定會有陣痛

佢跌係因為想砌低番自己個價錢
但無人知會唔會再加 加幾多
轉去越南 孟加拉 印尼好過啦

南美都好多靚生果
船期又短

what 7 you say ar?

以為自己真係大國咩，惡到死，成日蝦蝦霸霸
支共仆街等天收啦

支那講就勁 打飛機世界第一 做就含撚啦

冇錯，南美農產品價廉物美
而且近，可以確保新鮮
其實，Apple真係好on9
零件美國做，跟住又運去支那砌
砌完返美國，嘥左幾多人力物力
咁不如去墨西哥或者南美開?

經常幫襯美國農產品，有保障

留名

一早唔係美國對手啦
美國唔打佢係煩緊點處理13億人咋

好野見到支那個名都想嘔

一定要打撚到你班支那狗嗌投降收皮！

佢地d人好懶 銀行都開10-3
靠佢地做點出到貨

咁又係，類似文化嘅澳門都係咁
你睇佢地舊區D人，中午個BREAK好長
但呢樣難能可貴，真Work Life Balance

連唔連到任根本同強硬打中國無關。當trump開左個頭，同訂立左強硬政策， 民主黨軟返，會挑起民族主義同比國會議員圍插。代價已經咁高，只能打下去。

國力有差距 就係咁簡單

你買多啲都冇用 因為都係入曬商家佬袋
美國幫手打中共 其實都對美國好 始終美國獨大係好好多 美國農民 阿浸應該唔多理 佢整係要選票 夠選票就算

天災

反左架喇 唔買你啲大豆 加下農產品關稅咁
咁啲民點算呀 又貴又貶值 雜種當然係wfc喇

食草大国呀 啲尾國人學唔嚟

反制措施黎架 你班美國佬唔識架喇

叫佢地快啲換人民弊 遲早升到高過美元

我意思係 , 如果嗰邊民生係有大影響點解仲未有一大班人民示威

中國人條命不嬲好賤 勁慘